6有冇巴絲有買6136 康達環保？

呢隻股係咪冇得升？
日日都跌

D錢蟹晒

假數公司

1.48